[日落帝國]英國ITV：英國牛津疫苗最快9月就緒 並投入量產

Push

係烈日國

世界四大不可信

英國研究 ，南韓起源，中國製造， 再來就是臺灣報導。

記得咪撚打

你估香港政府會入英國貨俾你用？！

一定要用政府針？

政府唔批入到口咩？

小心一陣又比支那偷黎當自己製造

重有你條傻閪的偉論，係連登最大不可信